[06-11-2017]股市直擊+波神信眾區

D7BC

鏝咁就拉開8分

我是廢青

D7BC
D9BC
D4BC
定係D974BC

700

邊撚度得黎成千萬持貨

一通無易鑫既

一大棍

又係qq

廢好呀..

D7得BC未?

PLAY過FD子隻握馬爾 WANT BUY

咩事

周圍都升 係臭西港女跌

咁大棍？

Molamola

一通又死

D7BC SIN LA

De’ja vu

D7bc sin la

熊一了？

嘩

係我報價壞左定點 頭先期低水成百點

molamola

見完個客跌三百，今日仲有兩個要見喎

ok -900

900

見1個跌3百
見3個跌9百

今日有無清賭撚？

收市跌少過100點我切

反左手...

會賭的，早就切乾淨了

D9BCGPG

本身係咩手先

賭徒話，仲有丸，有賭未為輸

D7U

今日跌900我切

順勢寶

再見多2 個要跌幾多

口爆鼻出:今日跌900我切
DB!💡:收市跌少過100點我切

星期五 put過夜

原來尋日馬克放頭千四米個時間仲快過精英大師
真係多得活力歡騰唔少

等睇大奇J日 收市升300

大摩d野.....

D7U🖕🏻

勇敢傳說換炒飯

比唔長進可能放贏左了

High hand

注碼呢

以奇用兵應該去到80分，再上唔上到就唔知了

旺蝦王似乎係神仙新一代1000-1200武器

一係D7ME一係D7BC

隻鷹雄真係呃飛王...次次有d勢衝都係唔會有p...

索巴見緊第2個客

D74BC

掂cut loss

明知要升...

一通隻易鑫跌左去邊

大摩既野，主帥用黎吸飛既姐

無喇無喇

旺蝦王大把係手

七月？

下晝先見

15年7月

人走蛇終於上水

btw 琴晚morata >>>>lkk

55

簡迪=GOD

人地張294LC 變左屎

達仔

仲係range入便，出邊啦好嘛
廢好廢淡都好過廢磨

110ok

1哩當家精選？

又跌

9 put keep safe

好恐慌

Bc refund ar

BC一早攬女食和牛 理撚得你

有事就D7BC...

BC LOR

係...

Hai gum ga la

target 274...

D7BC keep safe

俾位叫鴨

10月的事carry埋黎11月
D7MR

當家1400-1600 可能1800都得

旺蝦王2班應該無難度

跌到嬲呀

當家精選唔似咁長...

應該高過詠彩繽紛

果隻爭分奪秒先陰公 高不成低不就

都係睇再大d 落腳會唔會慢左 好似5050咁 一早加程啦

爆炸力屌打詠彩賓賓啦...

我覺得阿蔡好快醒比光頭蘇

之前咪話有2000千點升既今日跌到900既話都差唔多一半了!!

4CISGISPT

Sing or sink dou diu

有某D 加持，今日可以收得番274都係奇蹟....

274

2000千點

諗野正面啲下跌係為升做準備

284。亂撚曬

uicy ar

睇黎我注大曼聯冠軍都可以壯撕飛

琴日我大曼聯個狀態奇差無比，摩狗又炒大鑊?

火箭駒好似吹大左

中場 mk仔廢左6-7場啦,無人揀一定要出佢

狀態未起...起左跑打吡都係最多得p...

又話沾神put
大戶放流料

BCISG

成個中後場都瀨曬屎咁，唔止mk仔一個廢

爺爺又豬 幾時退休呀

馬迪hehe防守都算係咁
左羊右華又可以攻太上
拜利我覺得幾唔集中,成日標失波要hehe番去補中堅位
但hehe本身任務應該係man mark 法比仔

最大鑊係中場無人hold波(講左十鳩幾萬次)
再加簡迪無限體力大範圍覆蓋,反擊比佢截住
中場一輸19000就唔撚識踢ga la

除此之外，俄羅斯曾經還干過用核彈挖水庫的活。俄羅斯專家在地下178米的地方，埋下了一枚小核彈，雖說是小核彈，但是它的當量是當年美國在廣島扔下的那枚核彈的7倍。就這一下，就炸出了一個直徑430米的水庫。過了一段時間之後，就直接投入使用了。

俄佬

strong hold

即刻上好唔好 俾位put

渣古又hold唔到波，azp都"得"贏佢

直接飲用核子水

點解冇人講大戶呃貨

BC呃貨

以後搭一次東京來回就keep到綠卡

大戶呃貨

個新仔christensen 都係啦
肉腸佢要上前拎波拉散防線我覺得ok
但褔仔同mk又唔配合走位,比佢hold到都無人交啦
之後又傳番後,同以前月巴咪一鳩樣

俾哂位叫鴨

waqq好腰力

plrr傷身 戒左佢啦

883

黃國英表示，恒指繼續膠着，自己能夠安心繼續等爆升，當然是多得之前夠膽趁低重新加注，佔了先機。事到如今，假如還是一股都無，使出拖字訣也無可厚非。太過貼近阻力位，穿位才追額外成本也不高。

拖字訣並非一無是處，卻不能濫用，否則遲早變成逃兵，無膽再入場。重點是要有下一部策略，大忌則是套上「多一口」的思維。譬如升穿28,600點，就挾多一口到28,800點，再穿28,800點之後，又多一口到29,000點，如此類推，不斷搬龍門，期間的策略，除了絕招等了又等，可能就只有長期買爆炸Put亂咁博，最後等貼牆紙。

以今年為例，次次以為只會多一口，結果多了幾十口。人生無幾個牛市，卻白白睇住其他人個個大勝幾成，自己卻依然身無長物。

多一口的思維緣於自大，要估頂摸底。短期走勢重點在市場心理，別的不說，Bitcoin價格最終頂部在哪裏，全世界無人可以有把握預測，何況是股票。先要承認自己估市能力不足，才可以虛心接受用策略搭夠，例如突破28,600點狠心高追，以28,400點作止蝕，去博挑戰29,000點。否則短期出了方向亦無用，不外乎重複已經犯過幾十次的相同錯誤。

要多看世界，明白自己的渺小。見過亞馬遜的狂升，便不會以為騰訊（00700）一定位高勢危，日本及南韓股市這幾個星期高速爆一段，就要心理上準備港股照辦煮碗。甚麼鐘擺理論，一早已經證明對股市操作有害無益，是時候要放下。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有騰訊、亞馬遜）

竟敢串我大屍

反cup由D7BC變D9BC丫笨

DB磨刀未

傾DOU幾頁股票即係DIM...

係咪要即日止蝕？

恐慌

DB!💡

put duck?

今日又過千億成交

lkk連波都hold唔到，azp都頂贏佢
morata hold 波轉身再爆都得

你估我係DB!咩

Wa qq

1.0好腰力

個問題係既然無人，點解又去踢3cb?
451塞中場算啦

空倉keep safe la

真·大戶呃貨

2018

Bc lor

284

9 put keep safe

agger 塞爆個中場出馬仔老鼠福打身後算啦

又入番range, cls ga

唔好講笑，爆炸打fw都有功架過佢

人黎 磨刀

認錯 sor

上場對未來熱贏左嘛
想食過翻尋味囉

343兩隻sb好緊要，
華西同羊 仲過撚到人咩

尋日好明顯未操起

4C AR

又話274

疱丁

UICY lor

Refund

平保，QQ

UICY ISGISPT

上半場暫時係D974BC

廢淡打J打得一個朝早...

今朝借咗qq箭

走左啲lc得好少sp

BC HO LUN INCH

一put就gap

Thx Loading

Shoryuken

一係DROP
一係NG DROP

SHORLLML🖕🏻

D7PC keep safe

when update fb...........

see 谷....

u mo up water

700無雙

you dun reply me

上證幫拖

起碼有球近磅
個波飛緊去lkk果到你就知又要返去防守

DB 係咪可以安心上路

哪有谷LLM...

今朝好似有ching賭J話轉燈切？

講清楚
DB唔等如DB!

D7ula

DB!💡係話收市跌少過一百切

完全無威脅

仲有水位
有無ching幫我揸張？

望番💡
無講邊個指數收市跌少過100就切

咁同PC有咩分別

冇講埋邊個市添

688係咪要洗頭？

開個會姐
做乜升返晒
又比位put?

即係ready to cut
磨刀霍霍

280-286重要玩幾耐

做個奇J日倒升，ok?

BC EAT JOR MEI?

wa, tla

乜有女係BC未食過

你女女被BC食過?

真.毒 哪有囡 你老母.JPG

偽毒可恥

700
真·無雙呂布咩

幫兩隻新股做勢

我唱得不夠動淫

qqhoyeah~~qqhoball~~~~

330唔買
340唔買
350唔買
360唔買
370唔買....

支箭就中紅心

仲有25點

2.0食咗屎

邊個話升穿會切...

🎣🐶🐝🌊

上證

Uffl

國指

375

磨刀啦...仲講

賢仔mode:
過800 QQ快放帶黎左3個身位呀，好似重有好多咁喎

反cup

大戶瘋狂呃貨呀dllm

有人要切😂😂😂

大戶仆街

恆國都跌少過一百

我驚，平左張292先

不要再說了 睇黎要放落床下底

4CISG

BC戰無不勝

如果大長針收埋陽
老練都唔放

利:朝早第1棍呃曬貨

700 回緊，put duck?

頂住 唔撚驚

377

如飛殺上

大師嘅380好快到

Chi lun sin

創世紀

破腳穿頭，不求進步

你估我真係無輸咩

那個叫做正義

無人性

用你條丁黎祭今朝斬左d call
抵啦

simple ching

有人追CALL未..

完美後抽？

前兩日370lc同依家差3倍

上證上星期倒米
今星期幫拖

《聯合報》報導，台中市王男見師奶風韻猶存，去年1月間，知道師奶的兒子白天都外出工作，住處只有師奶一個人在家，因此以寄放公司雜物為藉口找師奶，王發現她僅穿著睡衣應門，揚言「我要跟妳做愛」，隨後霸王硬上弓，試圖指插但未遂。

一、二審法院審理時，王男辯稱，因為該女子僅穿睡衣「坐著睡、腿交叉、沒穿內褲、一時性衝動」，只有過去摟抱她，但沒有涉嫌性侵，不過一、二審合議庭最終仍然認為王涉強制性侵未遂罪嫌，判1年10月徒刑，全案上訴最高法院。

至於民事，受害人提出求償100萬，法官認為，雖然請求理由充份，但雙方已達成和解，且王已支付和解金，她自己也簽下拋棄損害賠償的和解書，因此駁回受害人訴請，判王免賠。（即時新聞中心／綜合報導）

CLS

380剩係今朝都double啦

可唔可以3點啟動沽貨程式

加...

老頂清

上證轉頭又倒米

加咩...

老頂呀...

岩先半個鐘前加1張
即刻就夾

順C呀

★已將1478全轉175

老貓救股
好撚勁

今朝見咁大碌黑腸已經跟上
點知...

磨完刀好收返埋啦 一陣插到自己

加返張沽
可以隊返落去

仲有個半鐘

一直在玩命.jpg

準備再升龍拳

你講咩話

一日未完場...

咁震完如果收升 淡友好走喇

打死都唔走

唔好走羅

如果多藍醜係手係咪long put hsi好過=.=?

各自short call啦

QQ就黎到大屍位

如果係陰跌你咪仆街囉

D7PCBC

加多口

倒升gogogo

入老頂我地信

開市紅衫
收市午衫

-70

2018 咩事

IPHONE大賣

2.0 呢

創世紀一野加18分

refund lllm....

蝕十分贏
差唔多啦

所以老苗咪可以9up話跑一哩/香港盃

105又真係唔跑都應該可以有得跑

Wa diu 知錯

LOL

知錯唔駛切呀？

我沒勇氣大call call

Qq 痴撚左線

4C LOR

反cup CLS

呃左我286 288

屌你呀大戶

轉佐燈

馬克先110
駛唔駛跑多場

留名睇DB!切

邊有空間跑多場，佢報曬兩邊應該有得跑既

ALL CLS

磨曬刀

我啲qq lc呀

疱丁解尖丁

升一百點都黎緊

大奇蹟升300收
係既一人4舊我請打邊爐，限1圍12人

lm

LM回血

Lm

Lm thank you Uicy

sor....呃少少貨jer....

thx uicy

大屍囉

D9U

成班無用架，越留越跌

monkey sir uffl....hehee....
之前果幾個倉.....

u lor 274

BC D4 4C

給我274可以不可以
給我284也很有意思

仲有四個字就有野睇

唔打喇！你贏喇

嗱 和氣生財

更新左emoji?

切喇

Note 3 JJ舊機
咪拉開話題

完，手起刀落

話說個市破完Month low就扯上去阻力
算點

淡友走喇屌

我一定會報牛

聽日向上突破啦

說到做到真漢子

大成立，跌

交

玉莖重生

all on9

見升買升 不求進步🎉

個市可以安心

開市競假974BC
早市BJ7BC
早市反彈9BC
反cupL7BC
收市競假974BC

QQ

DB!

期指升到停唔到

夜期開波向上破頂好唔好

如果聽日升既叫今日放左果啲

納強呀
好肉痛架啦好無

冇邊屍唔識打既意思我上個月都被早CALL左身痕揾小左萬幾

又有人切

DB! ar.......

我只是一個玩不到一個月的B排小玩家 這快一個月下來 從常常被罵到現在次數越來越少了

自認自已不是很強 但以很少會被說話了 不過還是常常看到一些人很愛打字罵一些大家所說的雷友

不然就是一直在地圖上的雷友上打問號 我覺的這樣真的很不好 也會讓其他的隊友士氣下降

也常遇到一直叫人求求你別送頭的也很多 確自已送的是最多的 我都覺的煩= = 不然就一直打字罵人

打完後罵的人他是分數最低的那個 想請常罵人的那些人 要罵人要打人問號 請先想想自已真的有

這麼強嗎 要是真的有這麼強就不會跟我們打同那幾個排位了 大家都是想要勝 因該不是吐曹自已的隊

友 要是你自認自已的高手 因該引導一些雷友 新玩家 那裡該注意的 而不是在那一直打問號 這對戰局一點幫助都沒有 就算自已隊友有不會玩的 也可能對方也有雷友 經過你的引導 也可能會勝的

我只是 個小玩家 我覺的一個真高手 老手 不是去吐曹自已的隊友 而且用你的能力 來引導自已

隊友帶來勝利 這是所為的真高手加技巧

我不想筆戰 只是單純的想讓風氣能好些

梳

有時忍唔住

ME法國上到B JOE龍馬既技術要再提SING...有冇清一齊練角

put ng put ho....

胡永強醫生表示，黃皓楠目前情況穩定，並可能於未來數日內出院。胡醫生亦表示，黃皓楠需就其下背部的傷勢接受治理及物理治療，預計因而須暫停策騎一段時間。

毒男應該有排抖

真係再跑多場

阿伯好正,中後期殺人不見血

夜期D7BC

唔係咁易嫁..葉師傅

佢真係搏命既 正賽都無力啦

//我識得朋友叫雞嘅，佢話叫雞都可以拎部手機出嚟照，香港呢啲嘢仲未做得到。//

【雷鼎鳴稱不會「支爆」：內地叫雞都可手機付款 生活方便過香港】

雷蛇

專業分析

計呢場第七高分
起碼要整個P先夠分穩入

你唔轉身就得架啦

其實又係600 卡死你....

十月頭到而家都係
恆280至286
國114至116

fing到痴撚左

開左倉無郁過 唔知好彩定唔好彩

俾人雷到DA護級賽

有錢開short 又win

🍇

Diu 今朝諗住穿114開邊啦
即開put 佢老闆又發返入去

你講到short要十萬九千七咁
一套294,292
200點博40點啦

(我夠穿284,283平左call )

吹Ｃ多數柒架啦

穿完唔落仲要倒升先火滾

雷蛇

咁應該點做 大長沽鬥長命

岩先收市睇 我張lp係全日最高價成交

比歷898

比你十倍有鬼用
又唔敢大注
不如做short

老頂清呀

彈出彈入次次都奶，我寧願坐多3幾百好過比人come到面都腫埋

Call 平保平安

short 都唔敢大注
黑仔王

怕咪唔nake short ,short開Ｄ

Nake short 好危險架

只有 bc 100% win先可以做nake short
開遠啲再帶埋套咁 short 有肉食咩 手續費都好多

BC PLAY ALL EAT ALL EARN ALL

我通常下月遠Ｄnake short

BC去左食幻幻

試過大波比人加按金加到強平左
張期20點，輸果時40點

Diu

個人經驗
short 野要留多50%預加按金or頂價

有無人抽易鑫

都係番入黎取暖 外面D期post好多痴線佬

圍爐…不求…

有
孖展未爆額

280牛

個個都等閱文D錢番黎至孖

夜期

20個交易日都係呢到咁上下
仲唔爆
一爆就要D94BC

我最怕係650又跌 真係磨夠喇....

岩岩喺易鑫個網玩左陣，大陸買車好方便
一個網睇哂d loan既野

同香港28car差好遠

D7UICY咪烏鴉口